[ 女 大 十 八 變 ] 錢 七 歷 來 最 美 照 片

好靚女

屌真係幾靚女

好仆街

性感靚女

鳳姐

歌聲魅影

屌你老母

大笑咗出聲

sorry, 我認我好仆街

發現每次開post都係你

好撚狗

靚女左好多

老母都笑得開心左

咪再蝦連登女兒

笑撚死

樓主做乜成日要狙擊錢七
btw錢七今次笑得好開心,唔知係咪果日冇照到鏡呢?

唔好咁蝦小七啦

佢父母睇到呢啲post會點

你班人真係好撚口賤好仆街

btw正皮

Phantom of the opera

好撚低賤呀仆街

btw 正評

講真個樣幾可愛呀 唔算太差姐

屌

大咗做你條女

睇住佢大咁

帶左面具 又真係幾可愛既

口德分負落地核

忍唔住笑左

原諒我 唔爭氣笑左好耐

好撚賤

第一張笑左
但第二張好似佢自己都開始feel到 有d sad

錢七：你地咁樣話我嬲嬲豬架

屌你笑醒咗 好仆街

仆街

好mean呀屌

好cute cute

原來下巴仔同嘴仔似媽咪啊

慈雲山瓊啫

好撚殘呀你班仆街

太狗

樓豬好賤

你地班人會落地獄架

笑死

笑撚左

愈大愈靚 唔洗整容了

湯盈盈其實都好撚醜樣

屌 好撚賤

基因真係好勁

豬八戒都靚過佢

好撚賤呀

皮已正

番到office 見到呢張相 笑到仆街跟住俾同事望

唧左聲

屌，戴左面具都係咁樣衰

好衰囉 笑到噴水

改圖？

屌 好賤

連登女兒

其實錢七係邊個嘅基因

王喜？

你地真係好仆街

實有人話我咩口德撚
我只係真係覺得錢七係個可愛小朋友
睇唔過眼樓豬要咁樣攻擊個小朋友